做唔做埋單仔？

假設你女神未結婚大咗肚，但係經手人離開咗佢，而家只要你追佢，佢就會同你結婚、會鍾意你、更會同你生bb，連登仔會點揀

老撚都去馬，我對女神嘅愛係真嘅
瞓啦臭雞！要我養便宜仔？不了

邊個保證佢會愛你
係愛一早同你一齊啦

你肯埋佢單，你係屎佢都愛你啦

個仔唔跟你姓啦

香港地大把傻仔，埋單都要排隊啊！
幾時輪到你?

如果生既係女就做

比人中出即飛咗仲係女神咩！？

大肚都仲有價講

你都傻
毒撚不嬲地位最低

有道理